買定離手 : 拜登做唔完4年任期?

4年內一定釘蓋
做4年跛腳鴨總統

中硬風啦

上任前就釘蓋

琴日見佢所謂跑上台講勝利演說, 就想笑

美國有首任女總統

女性，黑人，亞裔

一次過滿足三個願望

馬上風

d專家都覺得佢似有病

唔重要
木偶一隻

跟本上唔到任

連投票俾佢班人都想佢死

女人都係要靠繼承先上到位,用正常途徑比併, 一定贏唔到

而家條傻閪選到喇咩

左膠濕哂

下，分分鐘上任都上唔到

連登仔批佢無4年命
咁佢應該會好長命

中肺炎之後......冇之後啦

78歲中戀童風

其實就算拜登唔死
睇佢而家個狀況，兩年後認唔認到人都成問題
賀錦麗做實際總統既機會真係唔細

+1
預言
侵司法程序推返選舉結果
支那登等坐埋下半世

拜登應該會死係女人手上

釘蓋之前會比人彈劾, 因為佢醜聞太多, dem死攬佢係毫無益處, 由始至終佢都只係被dem利用黎擄獲總統寶座既condom, 當目的達成, 自然會用完即棄, 然後由力架巫婆上場, 將共產主義殖入美國.